有無人知呢條好撚鍾意番工既金毛MK依家點？

佢每講一句野個頭就要扭一扭
條頸係唔係有咩問題

老牛聲芝娃娃咁

想知佢哋返咩工咁有未來

痴線，佢個人成個feel停留左係90年代

句"冇撚分藍黃"即係藍啦, 我記撚到而家

成條傻鳩咁

條撚樣係咪叫細翼

real 好撚樣衰

有冇人識佢

你地唔搞事咪冇人會死囉
請睇睇維吾爾族人

睇返香港咪得囉
我哋做乜啫？
只係想阻止班賤種入立法會咋嘛
最後咪俾嘅狗打到7彩
同極權講咩因果真係哂氣

請問黃c們去到依加仲有撘過港鐵，掉晒apple 產品未？
唔好講一套做一套啦

唔通你就係金毛mk

無搭 掉晒啦 點？

咁鐘意返工又唔見平時咁勤力？

仲有冇用google 呀？google 瀨得仲勁
我搭港鐵有冇巴士先？巴士係新鴻基嫁喎

無用wo
你搭港鐵有無巴士？ 你轉車咪有囉

咁鐘意返工唔早多兩個鐘返工？
就算無任何運動發生都要keep住而個心態
早兩個鐘返去prepare今日嘅工作
臨夠鐘先返到去同我講好鐘意返工

係就最好啦，港鐵，巴士都係藍嫁，行路番工最好
Apple, google 又係，所以iOS , Android 都唔好用，如果唔係對唔住手足呀
最好就罷埋大陸豬大陸菜，費事助長中共啦

應該係成日北上叫雞
最後娶左隻大陸雞再戴帽果d雞蟲

得架喇唔洗咁多口水打啲廢野 係咁先喇傻仔

咁我都祝你D手足快D自殺或者送中啦

支那仔啲argument真係好撚好笑
你係咪用緊美帝產品呀
收皮喇

森美黎

負評果兩條友係咩人黎
出黎講下野

俾人炒撚左啦

點解要自殺？你老母喺下面好撚悶想多啲人陪？

無工返一日要食谷種
係幾撚廢先會咁
廢又要瀨人

唔係比人起左底做waiter咩

19年嘅相，唔知俾人炒咗未

唔洗講咁多啦..連燈黃壇黎 你隻支那曱甴仲係度拓咩

番去香討同班廢老互含啦

大佬呀淨係識滑坡就唔好衝出嚟柒啦

傻仔

老老柒柒 唔返工 係咪你養我先？
定係想我攞綜緩做廢人

原來係死雞蟲

Sent from Iphone

推

其實佢真係想返工點解唔落車搭其他車返on9仔以為好撚型

有冇人知佢近況啊好想知

想打撚柒佢

8號波佢返唔返工

個樣咁似youtuber lemon

想知+1